點睇啲柒頭每個月都課金比啲電話遊戲

心諗咩GOT，連最強蝸牛都有人課幾千，佢地係錢多定係on9

PAD 以前先誇張
幾千真係濕濕碎

一部ps4加埋大作都係幾千，一隻19電話遊戲又課幾千。

1蚊都唔會課比電話驚

識課一定課temple run

課一單夠買2隻game

係戇尻呀⋯⋯
每個月幾千蚊 儲埋好過

幾千蚊課濕鳩手機game 不如砌部腦玩大作好過

你搵得錢小姐
利申唔課

窮限制左你？
我每個月課7k-20k不等。
利申用老豆張信用卡

課金去抽獎
機率又低
抽唔到又倒錢落海

淨係課過40蚊喺dmm games
解劇情

有錢咪課囉
你話課到借財仔就戇鳩姐

低質手機game, 比錢刷裝拎優越感

Gbf井一下

其實錢多課金真係冇問題，無人課金，就冇免費game玩

不過最唔明嘅係，電話game閒閒地課幾千蚊，但係買實體game貴十蚊八蚊都嘈到拆天，真係諗唔明

唔應該同買Game比啦

課金都係為抽嘢啫
本質咪同賭錢一樣
轉蛋一樣有機會中垃圾倒錢落海
同每個月送錢俾狗會有咩分別

因為一個係購買 一個係賭錢
賭仔都會嘈到拆天架 輸錢嗰陣/ 見人地贏錢囉
（抽唔到好嘢/ 見人地中SR級）

課一千以上果啲肯定係on9

因為console驚有途徑玩老翻
覺得自己比錢玩on9
手遊冇得你唔課
On9既思維你唔明

佢批准你用，咁你兩個都咁戇鳩

電話game 多數玩得幾個月
所以小弟就唔會俾錢

Exact7ly
佢有錢課冇問題
但on唔on9係另一回事

咪係，首先整易既關卡吸引人玩，然後後面整難既關卡，迫人要有高級野先過到關。然後就會有傻仔俾錢玩。弱智。

毒撚啲錢都冇用架啦
又唔使拍拖成家立室
咪用嚟貨金

送狗會都仲有錢搏返黎。抽角色

要講既話
絕大部分既消費都係on9 嫁la
最緊要係唔好一路覺得自己on9 一路俾錢啫

促進經濟姐

求其啦
唔課畀支那game算好了

PAD真係濕濕碎

我月入$15000 我家庭總月入500k avg,有錢都on9 我諗好多人都想on9。點都唔會好似想好似閣下個名咁

小小錢買開心 有咩所謂

成班都係社會入面既寄生蟲,成班都係失敗者
動物台個個言峰XX係我屋企洗廁所,每個日成份糧萬幾蚊就放哂落手機驚到
如果我屋企冇工人房比佢瞓,佢應該瞓街都要課金

你覺得一千好多姐大把人覺得一千濕濕碎，拎黎玩game就好似食餐飯咁

同一批人？

因為有錢fing

同埋會有個玩其他game無嘅快感 類似賭錢

簡單嚟講就係想要速食嘅快感

好少可會係同一批 反而幾千蚊買display card又嘈實體game貴嘅on9大有人在

因為課金抽卡=抽獎 人係鐘意玩賭博成份既野 個d csgo apex抽箱 年年出新fifa抽ut個堆 本質咪一撚樣 係咪咁小事都要搵優越感

課都係其次
本身隻game賣女賣圖機械式流水作業玩法已經勁浪費時間換低質娛樂，我意思唔係打機等於浪費時間，係低質娛樂浪費時間

但課左落去又會keep住要個玩家投入更多時間，現在已經唔似以前d商城olg創造d麻煩條件而用錢可以skip左d浪費時間既過程，勁左可以炫耀識下mk妹

家陣d app game你越用錢就越將個玩家吸附響隻game度，例如冇用錢可以skip既任務流程，只有越用錢就打越多任務，例如以前商城olg用錢係可以唔駛刷副本都有勁裝，現在app game係爆石回氣俾你打多幾場

務求玩家用更多既錢同時投放更多既時間，而社交性又垃圾，因為佢地要賣女賣圖，俾你藉著隻game識到朋友識到女唔駛靠佢d 2次元慰藉仲得了？

所以現在仲肯大手大手課果d根本唔可以話有錢，搵到錢既人，個時間觀念一定重，佢地會好明白娛樂黎講呢種app game太低質，錢可以唔志在，但偏偏呢d game要好多時間，d時間用黎屌孖妹唔好？？？？

只有毒到仆街冇朋友又撚蠢，唔識享受既人先會課柒d垃圾電話game

一開始翻工就會明 日日翻工朝九晚六 個人攰到仆街

仲邊有心力去用幾十個鐘打爆一隻console game嚟換取成功感

手機game你用十零分鐘抽一pack已經有快感

你玩開邊隻game？
而家好多game都有得自動打 in case你咁想刷滿哂啲嘢

同埋通常有得刷翻嚟嘅嘢都偏廢 最勁果批都係課翻嚟
即係課得愈多 = time cost愈少
唔存在你講果樣嘢

FGO表示：

隻Game 自動打
跟住你攞住部電話望住佢燒電
有咩意義
仲要課金

前面都算啱
臨尾個part真係錯
好多課長係真係搵好多錢，月入幾十萬然後課幾皮嘢

因為搵到錢唔代表唔係on9

人各有志 唔好深究啦
正如啲鐵膠巴膠 韓粉追星一樣
其他人都唔會明佢地dum咁多錢做乜鳩
活得開心又唔影響人就得

從來平貴都係睇個人能力，雖然對你黎講唔貴，都係你無咩能力都可以咁自豪我都幾佩服你。

利申：葡萄

刷嘢係無意義 that’s why得啲無課金 / 好有愛嘅人先會日刷夜刷

最有快感係抽蛋果下 你當賭錢

是但啦
錢都係洗既姐

諗返起以前轉蛋
仲抽到出星蛋/ 偽金蛋嘅時期
當你課兩Pack七舊水
分分鐘全部垃圾蛋
幾分鐘就射哂

但係呢舊錢差唔多買到2隻Triple A
三百個鐘遊玩時間

以前都會一個月課300咁上下
後尾覺得課左易玩左。冇左目標唔課了

我聽連登仔成日講手機驚高質過主機
走去down隻韓國game 唔記得叫V5同5V睇下乜料
無撚聊到睇佢自動打睇到瞓著，第日起身打緊仲未完
仲要搞壞我ipad舊電要課金換電

人地有錢你理撚得人地

鮑姐隻鴨仔係唔同啲

我都試過係咁抽（送嘅石）
抽到正嘢嗰下係爽
但係下一刻就諗到底有乜鳩用
仲快過入聖人Mode
就算唔係啲嘢勁嘢
啲淫賤插圖仲會郁郁下都可能會爽下
只能夠話呢啲廠捉到賭仔/ 毒撚心態

啲game廠見到呢啲手機課金game易搵錢, 就會減少投資喺有質素大作. 結果會劣幣驅逐良幣

邊撚個錢小姐

啱呀

只可以話而家啲人嘅娛樂愈嚟愈速食

日本仔醒目 食正呢一味

手遊真係game界毒瘤嚟
繼續咁落去3A廠只會愈來愈眼紅
放哂資源落手遊度 咁我地真慘啦

錢多課得起，無咩問題
寫game果個都要食飯，無人課金你打條毛咩
俾唔起零課無問題，但一味只想自己有利益，又要打又要屌，真係cheap到喊

根本變左係賭搏

低機率中大獎
同買六合彩有咩分別
仲要d 機率係佢地講，都唔知係咪假隨機黎
點解無人規管，仲比佢地繼續呃人錢

玩game 玩到變抽獎，其實個意義係乜

中意嘅角色出卡唔想課都要課
都係自己努力揾返嚟嘅錢姐自己開心咪得

淨係會買$8 新人禮包

玩到7百幾level 一蚊都冇課過

人地點洗錢都要你管

單機game dl無限錢破解版啦

你鬧周庭？

無得咁講 手機game發展得果十零年 你好難定奪佢係良定劣

可能呢個係遊戲市場嘅趨勢 就好似當初由街機市場變成家用機市場咁

無課長你有撚得打手機game咩
人地老豆幾千萬身家，比個仔課十幾廿萬打鳩你班柒頭，散紙黎咋。

所以窮撚應該去打LOL, PS4，手機game真係唔好掂。唔係比普通人玩。

同每個月幾萬蚊食飯既人一樣姐
人地係滿足心理

有咩好講

所以好多遊戲大廠轉出手機遊戲

永遠唔會洗錢係任何game

打到冇左個腦

月卡黨路過

玩有天井既game or 超得既game = gbf

啱 "啲柒頭"唔課金啲錢都唔係去你到

琴日課一單78蚊已經左諗右諗 係依幾日有人請食飯先搵到籍口課

成game仲要500幾蚊先30抽 3%中獎

計落真係天價玩手機game 當然依d係窮人思想

班無課嘅平時做海豹已經由佢地

而家仲要教埋我點洗錢

唔講以為我拎啲錢去作奸犯科

天堂M 兩條友課咗億鳩幾 (好似係)

正負評比例正常因為無課一定多過課長。窮撚同有錢人既比例
又要屌又要玩，課長洗幾十萬散紙屌打無課，但無課食個M記都話貴。完啦好嗎

成十萬

有咩點睇姐
人地中意點洗咪點洗囉
又唔係洗我d錢

500K 仲夠膽攞出嚟講你老豆呢個年紀搵咁少真係好撚失敗
你今日J左鮑姐未

唔打機既人都心諗你班柒頭比幾舊水買隻game，幾千蚊買部console，成皮野砌部電腦，咁多錢用黎打機做咩

對食物無咩要求既人都心諗點解你班柒頭要比咁多錢食牛扒靚海鮮

對旅行無興趣既人都心諗點解你班柒頭年年比幾萬蚊去旅行

對音響無感覺既人都心諗點解你班柒頭用十幾廿萬買d 7.1.4環迴立體聲，咪又係聽歌睇戲

個個人尋求快樂既方法都唔同架啦
都唔明有咩好屌
好似上面巴打話齋，唔係玩到借錢玩咪得
你理得人咩

D手機game賺完第一水就唔理出2同一方法又出3玩手機game同掉錢入咸水海冇分別

不課主義

有隻game玩左5年洗左差不多3萬
除返一個月都3舊啫
啲錢唔洗響度咪一樣會洗響第度

每個月幾百啫，當買個開心囉

課到差卡數，無錢儲果班就真係柒頭啦

好多嘢都唔會諗得明，例如仲有人捐錢俾ngo

窮撚咁都要酸人地有錢課金

以前沉迷左落去真係每月課千幾二千蚊
頂唔順咁沉迷忍心跳返出黎。

人地有錢 吹？

每個月課2萬
唔影響供樓生活
有咩問題 花錢係你覺得唔值既地方有問題？
重點唔係「收/支比例」咩？

有冇非大作好玩
覺得D大作真係作大左

講真 有時唔怪得人
D垃圾屋企人 一見到遊戲機就話仲細呀唔比買晒錢呢樣果樣
課手機驚佢地睇唔到

課金俾人買車買樓都有啦

買貴錶個D人都係弱撚智
幾十皮買黎睇時間

窮撚思維

之前玩隻新三國志手機版，d人課成幾十個

正解
食貴野啲人都係
明明吃落肚都係得個飽肚感

始終手機game 比較方便接觸
多啲人玩 遊戲不斷更新一般可以玩1-2年 抽到好野又可以同朋友show off 對呢班休閑玩家黎講值既

一個月課一萬左右
開心 爽咪得囉
有多餘錢唔知點用
用少少錢課下金買下開心有咩問題？

利申職業兒子

Cyberpunk 2077 399蚊，買實體版仲送一堆嘢地圖貼紙鎖匙扣

相反啲手機驚

有D人要屌人拎成就感，眾人皆醉我獨醒咁
先顯得自己好威水

中意玩會課幾十新手包，支持下

廢宅表示同意

都有人浪費錢去食龍門個啲垃圾啫？

人地嘅事，唔關你事

班撚樣一個月課手機game幾千蚊
跟住轉個頭 就話ps4/pc game一隻賣幾舊水好撚貴 唔值

人人唔課金 隻game咪會執 你咪冇game玩囉

利申：岩玩就會課

有冇諗過有啲人其實唔係咁中意「打機」
玩一隻ps/pc大作要花好多時間投入
唔係個個都有咁多時間打機
有時間都去做更多有意義嘅野
而手機game 簡單易玩易上手 投入時間少
俾錢就買到開心

課咗十萬落PAD
忙到連PS4買咗返嚟，連埋廿隻game封曬塵
錢都事少，最大獲就係食曬你全部時間

想問下點解唔可以玩電話game嘅同時玩3a大作

手機驚仲肝過console喎
日日都要打每日任
要跟足啲活動先攞到rank

最好連玩都唔好玩

以前0課
依家通常岩玩就課月卡超值包嗰d
少少錢但遊戲體驗好好多

手機game要比錢先勁之餘呢
仲要投入時間去刷wo

睇game

有唔少game係課翻嚟嘅強度 > 刷翻嚟嘅強度

仲要而家有啲月費制 佢每日比哂啲升級素材你

其實睇你玩咩㗎姐
例如新嗰隻GT 我每日都係玩半個鐘
掉左一萬落去已經屈曬機

講得岩
手機驚留返比啲有錢仔玩
我哩啲窮撚返去玩ps4大作

啲手機game出好多日任
你打飛機都無時間

比千幾兩千買skin 抽角色
當支持下隻game都係叫on9咩

利申每個月課兩千

咪又係做媒 依D國戰驚

其實我都冇話課金玩手機game有問題
只係話d人課手機就幾皮野
到買ps/pc就話幾舊水好貴

我都覺搵咁少 你呢？

但真心好玩，班有錢人見過真人，仲請我飲茶

因為佢地會假想電話玩家話pc game貴所以唔買

窮限制咗你

我真係見過

窮撚思維，邊有錢又課手機驚又買PC game又買console game呀

依加咪就係講緊手機game/console 嘅benefit係每個人心目中都唔同 有冇解答到你問題

500K算少
Bro唔好盲反 算啦

睇吓同邊個比啦，我啱啱賣咗兩層樓，而家每月淨係收450k租度日，500k對我嚟講就真係好多。但係對絕大部份人嚟講500k只係零頭咋

無架 解釋唔到
可能㩒個制 信用卡付款唔覺唔覺掛
同埋 競爭心態 人哋美斯我就連美斯

電話game頂晒籠課10蚊8蚊d新手禮包拎首儲

幾千蚊我買3A大作有排玩

正解

見過有

上網睇左個月租9萬嘅單位 價值大概3000幾萬
有5個咁嘅單位 Ching身家最少1.5億

買到開心有乜所謂

我緊係明啦
你講緊d人可能唔想玩ps/pc game
咪覺得貴 唔值

但我講緊果d 人
係本身想玩
純粹係見到幾百蚊覺得太貴，就響到屌哂鬼
但佢同時玩手機game抽幾千蚊 乜都抽唔到 又唔見佢話貴

點睇啊...?
人地有錢,人地無你咁窮囉,仲可以點睇?

其實唔係個個人既生活都壓迫到浪費幾千蚊都唔得既...
更何況如果人地課完開心的話,錢買到既快樂點會係ON9?
我都好想3,5千買到快樂啊

搵得錢多唔代表個行為唔on9
只不過係佢有本錢on9咁解

咁呢啲真係on9

睇經濟能力架姐
揾到嘅又唔會因為課幾千蚊就買唔到ps4大作

手機game係有佢市場
你番工搭車都可以㩒下
俾錢抽野換到快樂又有乜所謂
最緊要唔好課支那game姐

我覺得課金俾啲直播雞仲on9啦
飯都冇錢開仲課金嘅咪柒頭囉

正想講

去app台問啦

有咩點睇 啲錢佢既 佢想點用都得

個正皮負應該會掉轉

d毒撚冇咩興趣又冇拖拍 所以洗灑d錢落手機game到

Candy crush

我會課幾十最盡百幾
以前識條友份工4皮幾月課萬5起

即係先幾年果碟咩130蚊餐蛋飯咁
你有錢人咁你食得起咪食
但改變唔到你係on9既事實
大把game好玩但你係要玩個垃圾驚仲要用高幾倍甚至幾百倍既價錢玩垃圾

真

鮑姐賺咁多錢？

拎啲錢去馬會玩股票咪仲開心

你姐我姐
真人係咁手遊市場唔會上千億啦

佢就係引你抽 等你幻得幻失

你要課 借錢都可以課
量力而為姐

依個我都唔明
我好日唔俾錢買game 都買pubg
係好玩自己你就買

$多

冇人課 你有咁多game玩？ on99

條友打飛機都夠柒
你打得仲肉酸過佢

開心咪得 用錢買快樂 又唔係多錢

有能力負擔到有乜問題

玩咗7年零課

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

係囉
我自己棄手機game多數都因為覺得仲chur 過返工

多餘

30單都唔中嘅男人：

問過fgo未

李嘉誠課手機大家都嫌戇鳩啦

真 好多都賭仔心態
要抽到有為止 無底深潭

課垃圾手機game 易盛利咪更多人做手遊囉 越嚟越少人整好game

試想像一下，當年你將啲課金錢拎去買Tsla...

手機game嘅出現簡直係業界恥辱
遊戲界抖音

同賭錢完全唔同

開心咪課Lo
無人課金你邊有game挽

擺明食你錢嘅快餐換皮中資game除外
嗰啲真係on9仔交智商稅

一隻家用大作俾4,500蚊好合理
但一隻無腦掛機手遊都俾幾舊水 甚至過千真係睇唔透

萬國覺醒, 推出左兩年到, 識個香港佬科左幾十萬入去.

係，手機game課完仲要keep住日日on幾次on幾粒鐘玩，體力制根本搵課金玩家笨，以前玩online game課左金就可以用少好多時間玩，極端d就算幾個月冇on都冇可能比d免費玩家追倒，投資得好有價值

你姐

唔玩電話game+唔課金落去=窮
拎去爆房好過你抽幾皮野抽張卡出黎J話係自己老婆啦下話

我又覺得冇咩問題
因為每樣野都有佢既市場同價值
佢出既都係product 佢吸引到人買係佢既本事
都係生意 只係個運作模式唔同咁解
個人睇法

啱，課金玩手機驚果啲都係笨柒

利申：課金柒頭

本身課金既精粹就係為左節省時間超越人地進度,甩人地成條街,但你老尾D手機game玩體力制,如果課完有一排唔得閒玩,好快就比D免費玩家爬返頭,仲要D手機game通常社交性同自由度同技術性都好低,就算課完果刻都唔覺得有咩代入感同成就感

已經去咗ifc排隊

我都唔覺有咩問題，果少少錢理撚得人啫

有fd玩幾隻game,隻隻都課
有隻仲要係無咩人玩既垃圾game
佢仲有錢買figure玩...

我公會最勁個個 次次活動都8000起跳
講緊一個月三次活動 有時有特別活動仲會加倍 三倍
不過呢啲都係佢嘅皮毛錢
香港有錢人實在太多
樓主搵幾多一個月？話人柒頭？

依家弱志假膠咁囂張既

3萬除60個月，一個月500蚊wo清

以前Online game商城一樣姐

Rimworld
Cities skyline
Space enginners
Mount and blades 2:Bannerlord
Europa Universal 4
Victoria 2
Heart of iron 4
Crusader Kings 3
Factorio
Kenshi
......... 好撚多

當年...

上面有人同我講放置game time cost低真係笑撚左

係啊佢自動打唔駛你旭手啊，只不過係唔撚扮，直認自己冇遊玩過程純賣角色賣女咋

咁放置game，最大重點就係你要管理，抽返黎d勁野，全部要升級養成配技配裝

即係話抽野，課金唔係你變勁，而係俾個機會你花時間去變勁

咁唔係用錢去浪費時間係乜？仲好意思話time cost低

我就咁大個仔都未見過真正搵到錢既人會俾錢浪費時間，俾錢買時間就大撚把

自己老豆有，夠運之類果d，你咪響度自我掏醉囉，都係果句，課埋d垃圾電話game，根本係果種點樣去嘆點樣去爽都唔識既牛屎佬

職業兒子 羨慕

....

最食錢既ip 手遊
一定係gundam

假膠定曲，睇唔透

岩呀 課到又得自己用到
真心威D咩

娛樂消費開心下姐

絕大部分抽嘢驚課完係會dum心

《FGO》的吸金能力用「豬籠入水」形容實在太謙虛，事關它的總收入，已經達到40億美元（312億港元）之譜！

40億當中，有33億美元是來自日本玩家（但當中可能都有不少海外玩家的日號），中國玩家排第二佔4億1600萬美元，而美國玩家則佔1億5180萬美元排第三。而在2019年的全球課金排行榜中，《FGO》亦力壓《Clash of Clans（部落衝突）》，《P&D》《Pokemon Go》等強旅，力奪年度收入榜首。

我係遊戲廠商就多謝呢班傻仔

won?

有冇人有玩Cmm
頭十有冇課左過百萬

免費永遠最貴 定律黎

我自己課下月卡
識左唔夠半年課六位數
好多都40歲以上
真係無咩做
人地真係錢多到唔知點洗
只可以話世界好大好多唔同既人
唔係個個都有能力課咁多
或者你咁講既 毒柒蠢先課

@周庭

通常好玩既驚會課100-200
出到黎做野壓力咁大
課完玩得舒服都值得

人都有唔同層次
手遊就係全部嘅人唔少

d人係一個月幾千至100000不等

課成千抽老婆不如CALL本地 雞過夜

DL左隻temple run黎玩, 我睇唔透
Temple run冇爆機, 冇過關, 只有無盡既路要你跑
大部份既香港人都係同主角一樣, 由零起步
係路程上, 你永遠只有自己一個
你跌倒, 冇人扶你一把, 只有幾隻抽水怪物落井下石係後面搞勁你

你生存既意義, 就係要搵錢(coins)
然後投資(upgrade), 幫助你搵更多既錢
你有錢, 就可以跑遠D, 跑快D, 又可以拎多D分
但原來仲有一大堆已被設計既任務要你去達成
你達成得越多, 就代表你人生越成功
而偏偏呢D任務都係要你搵幾多錢, 同跑幾遠

係呢個遊戲裡面
你冇選擇, 只有不斷跑
唔好同我講跳唔跳同幾時跳係一種選擇
呢種只係你為左生存既本能動作

或者你遊戲入面唯一既選擇就係向左跑定向右跑
但你永遠無辦法逃離
而且永遠永遠只有一個結果, 就係死
因為隻game所有野都係為左整死你
睇下你係Hi Hi死, 比怪物搞你屎眼死, 定撞牆死
你死左仲會有幅圖話勁你轉唔切灣所以亞太區有一天成為亞太區落街
我做左三十年人我諗唔到究竟有咩遊戲比temple run更加有悲劇主義, 更加有黑色幽默

點解?點解仲要我跑?究竟隻game個地圖有幾大?究竟我仲要跑幾耐?
我睇唔透
我只係好想有一日可以爆機

如果82年百事係代表經歷廿載凡塵既人生百味, temple run就係凡塵裡面既無間地獄
主角唔識支力, 但我隻手已經好支力

人地唔課金隻game點營運

根本就唔健康到不得了

呢d所謂既game只係賣角色賣女，遊玩設計同調教比例壓倒性地低，唔係點解會一間game廠轉形去手遊市場就會炒哂d開發者，小島秀夫係講緊成條team咁俾人炒/逼走唔單係佢自己俾人炒

既然唔駛靠開發者，咁隻game靠咩賺錢？
咪art work囉，畫師聲優囉
咁pad既畫師好出名啦，有幾單幾為人樂道既消息就係d畫師接左pad某個系列神既job，出左幅圖，收左既錢拎去課，想抽返自己畫既角色，課凸都抽唔返，我唔係講緊個機率問題，其實都反推到出黎佢收到既錢都係幾萬yen上下，但隻game靠佢地d圖係吸緊幾十億yen講緊，本身應該揚名立萬既畫師同聲優永遠係廉價勞工

咁果幾十億，幾百億既營利，係落哂落邊度？d營運，行政咪又係打工，d錢咪落哂落班印印腳既投資佬度，本身日本企業肥上瘦下已經多，電話game個模式根本就加速左呢樣野令遊戲界本身開發者主導越黎越變質，大把有料開發者都唔爽整手機game焗做，橫尾太郎，野村哲也就係好例子

試問有邊個鍾意打機既人，想佢地d錢淨係流落個資本模式度？佳作我買幾次係想你快d投資出續作，而唔係課金叫你炒開發者同繼續壓榨班畫師聲優，成件事錯得咁撚交關我以為淨係得台仔呢種冇乜底線原神都話收貨既人覺得自己爽就好，估唔到今時今日香港都大把呢d人

人地係錢多而你就係眼紅嘅on9

錢多到唔知點洗咪牛屎佬囉

打個j都唔識點令自己爽咪呢d人

冇保底唔課
免費70抽掉撚左落海一樣
仲想我俾錢？
屌你老母

玩左七八年，咁多隻game加埋課左唔夠一千
但我唔係想抽卡，係想畀錢間佛心製作公司

試下先 唔該哂

好懷念以前一張月卡玩online game既年代

你可以質疑手機Game既文化 究竟好無
但你咁講 其實只係話比人聽 你見識太少
最識打J令自己舒服果個咪你

我覺得課金作為支持係可以 唔好咁多就好了 例如啲新手禮包 或者月包都唔算嚴重 始終有人課先有得繼續玩

課咗幾球玩天m

錢多 少興趣

錢係人地嘅，點洗關閪你事咩！

唔好課到要借錢又剩過於沉迷就可以

啱啊。屌有錢咪課開心咪課
課到跳樓就話姐

因為你講電話唔係手機，先黎個正評

痴撚線,從temple run看破紅塵

課金打手機GAME就好似叫雞一樣, 俾$立即腿張開... 你唔俾$, 就唯有上下網搵SP, 或者溝下女呃下蝦條, 但都要一段時間後先有得屌...

而如果你覺得叫雞係好ON 9, 好燒$, 咁家用機GAME就啱你啦, 佢就好似你條女或者老婆咁, 一早俾左$返到屋企就任玩, 無Q數限制, 得閒俾少少$買套護士服過佢, 當買 ADD ON囉, 缺點係你唔能夠隨時想玩就玩...

又如果你為左得到一隻手機GAME新角色/武器而狂課, 即係沉左船...

最後如果你狂課仲要唔中, 你就只係一隻兵, 轉GAME? 你血本無歸, 繼續做兵? 你會見到一街玩家都中左, 佢, 只係公廁, 而你, 就連公廁都無得入...

冇計 ps4抬唔到返公司
咪用電話輕鬆下

幾千蚊呢啲叫微課only當你1pack=$700，10pack已經$7000啦㩒幾下就無左

利申: 啱啱呢個月先課左30k up

屋企有switch有ps4
每個月都會課金比手機game
純粹睇你個人搵幾錢
利申搵得30k 係連登算好少

以前月費game咪又係咁個個月俾錢
所以電話都係 一隻game整得好俾幾十蚊都值

淨係課日本game

唔講後生

當年隻 足球game BFB 都一大班油王廢老課金啦

幾十萬幾十萬咁抽都係咁

有好多廢老中坑 課得比年青人仲勁

平時搭車太悶太空虛要有一個寄託

新三國課左十幾萬
一隻紅馬都八千

全紅將一隊防守 自動補兵 企係敵國中間掛機都得 課長game

手機game係賣角色架啦 好少人會否認
當然有啲game遊玩方式好創新 怪彈、pad都係唔錯
不過都係賣角色為主

你講得無錯 抽翻嚟嘅角色係要用時間嚟升級
但其實好多人都好enjoy呢段過程 唔係你所講咁trash
類似係ps白金獎盃咁 好多嘢要清 甚至要打啲好無謂嘅多周目 但做完見到咩都achieve哂會好爽
唔知你又會唔會覺得啲人沖白金係咪浪費時間

再講 有好多手機game係你一抽個人物翻嚟就可以即刻升撚爆佢 唔係隻隻都好似fgo咁

點會 課金嘅人一段時間無玩 只要抽翻隻當期勁嘅角就咩都追翻哂啦
更莫講話啲課長都會有齊哂啲長期tier0嘅角 無課嘅人通常都得一兩隻

另外有唔少手機game個player community仲active過某啲console game 原因係手機人人都有 而console唔係
又何來低社交性

屌原來你頭一段係講緊我

做咩咁怕醜唔直接覆我呀

今日對得最多電子野
一定係部電話
返工搭車

放左工或放假
其實冇乜時間會開電腦或ps4黎打機
每個月課千幾算小課啦

玩咗幾年嘅垃圾驚 課金option得100usd
公會入面d大課每日兩三pack咁買仲要貶值超快 但都係照買 當初個個都買自己都買咗兩三次

不過d鬼佬都係玩一兩個月就棄 跟住過咗半年又回坑

我玩個個驚仲整埋d sales strategies 買pack campaign
買一送一 買二送二咁誇張d係買夠5/10解鎖10倍pack 但你已經買左咗10pack
1 pack拆做幾pack呃錢 但d課長都係每日落搭